cc台蔣公暫離7日 大家有咩想同佢講？

會員「蔣介石（翻生）」持續推舊文達到洗版效果，禁言七天以作警告。

請各會員留意，如內容類同的主題，請以一個主題集中討論，以免影響其他會員閱讀

多行不義

又一隻

admin=五毛 中介狗

唔通之前出賣會員資料係真???

yes
呢個係5毛forum
所以我先生存到咁耐

做得好

佢追擊中介狗一定係好事
我諗除咗中介狗都應該無人反對

但問題係而家佢出咗名就以為自己好巴閉
咩都加入去屌一餐 以為自己真係咩KOL咩